（HEHE)秒回系到 新年快樂 逗多啲利是 63

LM

平行時空？

俾你快我一步

嗨

哼仔

[member茨巴咁]靚仔唔會屙屎㗎[/member]

Hello hello

邊度變大

痕水吹again

睇完覺得浪費時間

睇完都唔知講乜
節奏又慢
對白又好普通

好悶

Happy New Year, I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards! Have you made any New Year's resolutions? My cousin's New Year resolution is to have a girlfriend. My friend Joe is a Taurus while his girlfriend is a Leo. Joe along with many other people had a press conference yesterday but it was delayed for three and a half hours. As time went by tempers flared and harsh words were exchanged. Violence flared as they scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. Even some of the security guards were injured as fighting flared up. Joe went back home before the press conference started because he had a barbecue party at his house. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing the steaks causing the barbecue to flare up. There were a sudden flare as his friends were barbecuing some chicken. As time went by the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of the candles flared then flickered. Others flickered and went out. Joe let off the fireworks. His sister Amy helped set off the fireworks too. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks. Amy has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knee, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. After three hours the news conference finally began during which at one point threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare in several other districts simultaneously. Both Joe and Amy have a breezy smile and a breezy personality. They're both an easy-going type of person. I like their breezy manner.

我睇埋影評先有時有啲電影要睇埋影評先明佢想點

我希望我擔心係多餘
我見今日有個平時收埋收埋嘅唔上水
希望佢唔係怕新年會影響大家心情而唔上水

早晨

想玩

我想搵拖拍

j

好

推

1001

邊個想搶